其實arm越嚟越勁，會唔會發展到有日ps xbox都轉用arm??

仲勁過i7，咁轉arm一定成本勁平啦，反正唔洗好似電腦咁一定要向下兼容

問題係大部分game跟x86寫

PC可能會 Xbox 唔知

Arm 同x86 都唔同， 試下搵arm 做x86 的野， 死硬

可攜性高嘅產品先值得轉arm，switch轉得過
ps4 xbox追效能，暫時仲係x86勁啲

switch已經行arm

轉得過 = wii u ppc ---> switch arm